林鄭：「董建華、曾蔭權、梁振英全部都係鴕鳥！」

我林鄭最勇猛，敢於亮劍。

前任特首全部都係仆街

以前佢自己唔喺政府返工嘅... 佢自己冇份...

覺得林鄭今日情緒好有問題

大口狗係側邊又吠吠吠，吠得好撚大聲，華秀隻狗

林鄭：前特首，擺哂你地上台，吹咩

我話在坐咁多位

林鄭：「無引渡條約嘅地區全部都係鴕鳥！」

更年期

林鄭：「所有出聲反對都係廢話

何柱國廢話
陳弘毅廢話
曾鈺成廢話
美國總商會廢話

只有湯家驊講人話！」

柒婆應該就快失控

痴到咁，相信唔係好理政治既市民，聽完之後，個心都肯定有條刺

條PK擺明更年期啦

啱啱 下年回歸23年

引渡條例（假23條）立法舖路

推